Powerbeats Pro - 真無線耳機討論區 (3)

Powerbeats Pro - 真無線耳機討論區 (1)

Powerbeats Pro - 真無線耳機討論區 (2)

早買早享受，遲買唔會平幾舊

出到3 港版都未有貨

好想要藍色呀屌

等到（4）都未有貨

Lm

我用Xs MAX希望只係暫時嘅bug

我都係Xs Max，希望真係暫時

我係尋日話一買beatsx未用過就壞果個
今日去左天才吧
Apple話間野唔係佢地授權分銷商
隻耳機check左係apple行貨但出售日期係上年十月唔係尋日
如果apple整即係要我承認左保養得三個月
所以Apple唔建議我整，叫我拎返298去換
但佢全間舖所有beatsx 都壞既，一充電就出紅白燈
Apple話換完要果間野同我上網修正返購買日期
以免有保養問題
問題係佢全部都壞，換唔到
佢有新包裝果款beatsx但佢話我買果個舊包裝，只可換返舊包裝的貨

Email gay cook

舊包裝有耳勾？
屌佢啦
開名！
你買咗幾錢？

全部都壞 cls

580

黑店

頭先打去apple問 話天貓有間官方apple買powerbeats pro 香港有保 但其他個staff 話唔肯定
之後問佢香港幾時出 佢話七月底八月初上齊哂四隻色

本身我諗住淘寶買 但又淆香港冇保 打去問apple個staff 又唔sure 問多兩問佢話七月底出哂四隻

真定假呀

唔信可以打去問 反正apple 啲staff 不嬲有禮貌

打上hotline?

手已入 謝巴打

800908xxx 呢個

屌,佢地咪即刻人地退返黎既貨, repack當新貨賣啦
點會出售日期係上年,咁呢段期間邊個用過黎
重要咁鬼,成間鋪頭全部都係壞貨?

咁佢成間舖都係得三隻啫...

去Colorware可能仲快，仲有得自訂色

好似好正咁

祝使用愉快

恭喜

有咩評價巴打

聽日試真啲再分享

我主要想知通話評價。

雖然好希望係真
但apple staff講嘅野⋯唔係唔信佢，但唔到佢話事，無乜參考價值

用咗一日算幾滿意
1. 跑步好舒服
2. 音量六至八成左右已經夠/ 隔音好過Airpods好多
3. 試過跑完步之後錄音覺得效果麻麻 但未試過乾爽情況下錄音 至於通話就要有機會先試到 平時TG WHATSAPP多
4. 戴上去個過程慣咗嘅話唔算煩

如果真係毒撚一個出去買餸食飯真係可以唔使攞盒

如果咁講，只次充滿電下嘅使用時間比airpod長一倍？
灣巴好似話10個鐘都得

我大約戴咗一個鐘左右（大約5X分鐘）
電仲有96%如果平時唔係用macbook做嘢
而係玩電話 我覺電話分分鐘仲快冇電過佢

咁電量真係好誇張 AirPods比下去了

我反而好奇如果視像通話要幾耐先叉一次電
仲記得用Airpods要一邊叉完到另一邊咁輪住...

我試過朝早10點用到晏晝5點
100%去到20%左右

W1 chip配apple應該順到無人有架喎，
airpod都無聽過話有咩Bug

Hard reset左 連之前試下kill晒啲apps先睇睇

其實有無android 用家用過?
見大家話an 機用會廢8成， 係講緊音質?

觀望緊呢隻同SONY來緊出果。

點解我要開到最大聲先夠聲

an機就買其他啦 買呢隻都係貪佢apple產品可以無縫連接

an 機本身d 通話麻麻，見呢隻話同airpod 有得比所以有興趣。
自己用緊bose 但大粒同唔隔聲，雖然聲唔差

我嗰陣試過哂forget this device, hard reset, turn off/on bluetooth/ reboot試哂之後先得
呢家冇問題 希望唔好再有問題啦

bose都就出隻新真藍牙啦，an機等個隻好過啦，仲有個粒耳機細好多

Sony嚟緊都出一款仲要有Noise Cancelling
An機用家巴打可以睇吓

an無一隻傾到電話

An機買AirPods / beats 會後悔嫁

尋日去銅鑼灣sony試左，通話冇airpods咁靚，用S10+

用S10+等有貨即買，之個app都裝定等緊

Ship in mid-August

等包膠

bose 唔係太嘈都okay。其他個d 牌子真係

等到香港有行貨都唔知等到幾時

sony新果隻就係環境聲太大，通話唔得

原來要2020 先有

用得好爽貴百幾真心值 愛不惜手, 去邊都靠佢,通話上起地鐵都清, 會收到少量背景聲但通話清晰

港行幾時出 五月等到而加

樓上話有機會月尾

通話compare with airpods 2如何

仲話有機會齊色 藍色

美國都未有齊色 香港有無可能月尾有齊呀

上左澳洲apple 睇, 黑色以外要winter, 唔覺得香港會咁快有

當佢無都好 黑色都有啦掛

等藍色

但唔知等到幾時 我想買好耐 但又唔想返大陸

澳洲冬天六至八月

我都係

假若港行出左黑色 我諗我都會照買 藍色就

我知啊, 但香港家陣連黑色都冇, 冇乜信心會突然追得上同澳洲差唔多時間出貨

因咩事其他色仲未出呢

買左幾好用 但係講電話對家話我潛水聲手

戴得舒唔舒服

今朝0830，100%一直戴到依家，仲有44%電

入手嘅巴打除咗通話質素, 麻煩分享多啲聽歌分面同其他牌子比較

一直聽歌

我都想知
完全無風關生產問題事

除左airpod無用過其他牌子

發現有個電量顯示bug，當你兩邊放落盒再插線叉電，叉滿電個盒唔係顯示100%，但其實係叉滿

聽返啲錄音會覺得真係有啲遠
但係聽得清晰嘅

灣巴方唔方便總結一下你既體驗下個post擺post頭
零零散散既comment好難追

最好笑係個staff 叫我到時有得買唔好去門市 話實大把人爭同炒 齊色都唔知爭唔爭到

頭4個鐘一直聽歌，之後冇聽就咁帶著，有講幾個電話

即係要等到10月先有機會到手啦

如果你係用雙耳講電話，改單邊咪，會靚聲好多

如果7月底香港都冇貨, 我覺得10月先有黑色都唔出奇

係啦 因為關稅？

有無人仲想amazon 買
$1975
收$200 先 驚萬一香港早出 有人撻訂
上次已經幫幾位巴打買過

有意可以留tg 或者

玩PUBG唔知點解用㩒住Mic對講模式人地聽唔到，反而長開Mic模式就冇事，係咪有咩設定未做

地鐵車廂行車中：對方主觀評分7/10 //聽到 但唔係好清楚 有疾疾下 聲量時大時細//
地鐵月台：對方主觀評分8.5/10 //音量適中 且清晰//

就快等唔到powerbeats.....

試左sony新1000mx3 ，聲質好有驚喜 ，個人覺得好過senn, 有bass人聲都好出，主動noise cancel有明顯分別， 得aac sbc都唔影響，差d落訂

10號就出....apple唔快d出入sony

是wf-100xm3

又打錯，總之是就出那對

Apple快d有啦 等左2個月

唔該巴打review

產量未足 7月先發報好過遲足3個月

有無手足apple music 家庭plan有位

講真 我就係見到你地講得咁好 我先轉
我用3代 比女朋友屌到我傻
話淨係收到背景聲 我講既野就聽唔到

唔似係, 如果係咁大陸唔會快過香港出啦, 日本, 星馬都未有

就係關稅先淨係大陸有
成個東南亞都無

大陸落黎無關稅架？

有無開DSEE HX 試？！

我都係諗緊Powerbeats 定AirPods

Dsee hx 似gimmick多d
用wm1a 試dsee hx都是大聲左咁上下

我都打算買xm3
巴打真係覺得好過senn?
我既理解係xm3 得aac , 而且我用apple music 都係aac
要靠DSEE HX 升頻
會仲好過LDAC, 反正我無 無損音樂

馬莎專用色

方便一定airpods
好聲一定beatpro

Wm1a有開關 ios有冇？ 上sony有得試 信自己耳最好
我就無期望所以有驚喜

我都是等beatspro出再比較

就算用耳綿都唔係好隔到音 仲有偏細聲 開到一半音量都唔夠

有無保？

iOS 都有，download Sony headphones app 就有on off
我琴晚係SonyStore試左

有無巴打試Powerbeats pro同眼鏡夾唔夾？好怕個掛耳位會夾住眼鏡搞到好唔舒服

眼鏡「浪」喺個耳掛上面好啲

咁反而係眼鏡會飛出黎
戴既時候要除眼鏡？

唔除都得，一樣戴到，不過戴咗之後你應該會想拉起眼鏡嗰2條「腳」唔好俾個耳掛夾住

咁即係戴眼鏡極唔方便啦

咁真係要諗諗，睇下現貨試成點

如果到時有現貨,邊到會有得試

對比1 差唔多 2唔清楚

有

眼鏡撚表示冇問題

應響唔大 帶眼鏡鏡的話 利申有帶

冇乜影響
可能我影容得唔好啦
肯定唔係極唔方便先

天貓買 係咪要有單先有保？

沈日帶著左瞓覺
今朝起身仲播緊歌

仲有50%電
（11點半瞓 6點起身）

Btw 帶眼鏡無問題啵
反而係我紮頭髮 戴果陣會勾到啲頭髮

癲，airpods一早無哂電了

仲要甩左唔知去邊

個fd去澳洲，叫左佢幫我買聽日到手

大家都係h1，唔通beatpro特別大電？

使用時間佢寫9時間

How

原來200mWh電，接近airpods 2倍，明晒

咁beatpro的確底買

有fd 有1000xm3 試左我隻powerbeats
話隻powerbeat 有d 位仲好過xm3
最重要係powerbeats 家下戴唔會禁辛苦(自己都有xm3 家下行街戴一陣都好多汗局住)

我用zx300 落powerbeats 得sbc 但聽落都ok

咁大個盒諗緊點帶出街
美版香港有無得保養？

丁巴買多隻Powerbeats Pro
BTW AirPods 2/Powerbeats Pro雙修

唔明點解可以戴到個耳排夾到眼鏡
眼鏡腳 貼住個頭, 耳掛係外邊
戴果陣扭入去
隻powerbeats 完全唔會攪到眼鏡喎

有無人知

你唔怕攰既話長戴耳仔，盒都唔洗帶，電量夠你玩一日

聽講係拎張單去香港Store會同你保養
BTW 我果隻都係美版

天貓買係咪都要單 先可以有香港保養

最好有啦

等你開箱報告

你唔係唔買掛

咪就係，儲齊一set呀，Watch S4你都買埋，唔掙在啦

去完旅行我都換埋隻Watch S2做S4

有啲後悔冇買Cellular今年如果出S5一定換Cellular

係啵 就黎9月 等埋S5都好 一齊買啦

全部中曬apple嘅毒

地鐵傾電話都係最好就咁渣住傾

睇下咩功能先，雖然水尾，但aw4比aw3進步算好多先買ja。aw5應該keep唔到咁大隻步，可能都似iphone咁更新下hardware，改大少少mon

中毒不輕

由我出黎做野第一部iphone 5開始，iPad air 2, 到今年因為新公司用Mac機, 開始自己買左macbook pro, apple watch同airpod

無辦法，你擁有越多apple既產品就越體會到佢個生態比起andriod係起碼領先3至5年，你有多過一部既apple device, 每部裝置至間個個connection真係做得好好

但係啲設計真係越黎越差，開始有種恨鐵不成鋼既感覺

Btw 有無巴打入左手 有用耳棉 耳膠唔係好fit

忍唔住上天貓買咗

係。 硬係要夾雜啲屎咁質客食

有link?

天貓都有分係咪授權店，如果唔係授權店唔知有無保

唔使上淘寶喇，facebook、carousell都可以搵到，$1650-$1800

Facebook

低過原價唔敢買

水貨黎架

我琴晚都忍唔住天貓beats官方個到買左 折哂1765

唔係香港蘋果買邊度買返嚟都係叫水貨啦！

apple on9

不了 邊有咁大隻蛤乸隨街跳

天貓1568RMB入手

咁平

得5個人買唔敢入手

忽發奇想
如果香港未出，拎啲水貨去士多整，佢哋受唔受
會唔會要等到有行貨先有得整

個價錢令我衝動咗
送到嚟我都驚到拍住video嚟開箱
打算一有問題就去天貓投訴
好在係真嘢

可能會叫你返大陸整

好奇想知點分真假

好多人喺美國買

等緊睇有無伏

正唔正巴打

打電話對方無投訴

對住D開箱文，睇下D包裝膜個形狀，質地。
再睇下個盒D字，同有冇印刷精唔精美。
之後當我一打開個盒，一陣全新電子產品既氣味。
我就知道，都無乜可能係假野了。

有無LINK

中國貨定其實都係外國水貨?

中國貨

新買嘅巴打們有咩評價？

巴打，咁快到貨

幾時先有港行呀

我想要藍色呀

白色呀

天貓唔係都係真? 認真唔識

有無人諗緊sony 對1000xm3
睇左日本d review 正面wo

Xm3 聽日買
Powerbeats出行再入
之後放一對

我睇日本仔review 就話
比airpod 1 接駁快 唔夠2快
同話delay 都係接近無

我想知係唔係
我用sony 耳罩用得幾開心
入耳都想諗佢

有無巴打們有用powerbeats pro 話到比我知
平時聽開幾多格音量？
我有弱聽

我自已用到八成volume，不過我本身聽歌好大聲…

六至八成 睇周圍嘈唔嘈
開到最大隻耳有少少頂唔住

10格夠喇

歌要80%
睇片可能要90%

都有比較Powerbeats pro 同xm3

期待巴打開箱
本身都有用好多Sony架生
如果呢隻XM3好嘅都會幫襯吓

想買隻
忍受唔到隻AirPods1斷到阿媽都唔認得

巴打其實我share咗link出黎
自己15 16無買
睇寶你報告 想跟你

有無單做保養？

呢啲天氣最啱用Powerbeats Pro打風落雨出身
汗都唔怕

Powerbeats Pro首席打手

有乜天氣唔啱呀
防汗水 有耳勾
春天梅雨夏天打風秋天行山冬眠帶住，啱怕濕啱怕跌瞓醒仲有電

dllm出行貨未呀

出AirPods 3

Apple要賺到盡，邊有可能咁快賣3

點睇sony wf 1000xm3

ecosystem

Dklm 想點呀七月十號啦仲唔出行貨

有冇人嚟同MTW比較吓

入手了未試 通街都有貨
細鋪cash平100， 轉頭試
未有powerbeats pro, 頂下先

定是會好過powerbeats??

除咗講電話同有得單獨用之外
MTW完勝powerbeats Pro

有冇人買咗SONY WF-1000XM3
請問好唔好用？

本來打算allin藍色，但等到2046咁款。。。
就嚟忍唔住想屌住黑色先

成日掙扎好唔好等多兩三星期

5月等到今日都未買到

其實你2年後都會買個隻新
梗係買咗先

之前有巴打問過apple hotline話七月尾會有齊四色

真！？咁為隻藍色真係等多派先

我都希望真

買咗要即刻帶佢落去尖房威下先

邊有人會理

洗唔洗啊

其實都係鳩up下，只係一直用有線耳機做尖真係好唔方便，呢隻真係最啱我心水

本身想買 但好似就出airpod3

AirPods果陣電訊商d舖頭隔幾耐先有貨

呢隻配android用會唔會好浪費?

用左大半個月既感想 有買貴無買錯 但係如果你帶airpods好穩陣再考慮價錢既 真係簡airpods算 有咩問題可以問 盡量答

An機買MTW啦

通話比起AirPods 幾多分

MTW即係

搵到了
成2千幾蚊，太貴了

sennheiser momentum true wireless

咁呢隻都要2000啦講真an機買呢隻好多功能都用唔到

airpods應該買無線充版本定係有線充版本好?

個人覺得有線足夠

AirPods 2個陣都吹左成年先真係出

有case未? 淘寶都未見有

好垃圾編文
如果airpods 無左長筒
講電話一定唔撚掂
除非有新技術

我見有wo，不過唔係幾靚

等唔撚到，買咗罪大果隻新 true wireless

無線豆豆

1200人仔有找

我隻野依幾日 突然連連下會斷再即刻連番 你地有冇

Airpods 10分 佢有8分

講緊人地聽我講野airpods 10分 佢有8分 我工作地方好嘈 但人地都聽得好清 所以無太大問題 而我聽人地就正正常常 無咩分別

之前試過，不過放番入盒就無事

齊色

有線 其實真係唔洗無線 2，3日一充 加上好快充爆 所以唔洗曬無謂錢 本身你屋企有充電板可以格硬比個理由自己買無線 無板就諗都唔洗諗 因為你咁樣問得都係考慮緊錢既因素 咁一定唔要

Beats 大6廠流出 唔知有無保養同出產日期有危險 自己睇路 beatsx 已經試過一次 同埋beats既野真係易壞 仲要水貨 我個人唔敢博

thx巴打們, 上代airpods啲電大約用幾耐開始倒水, 一年?

我用咗年幾 一直聽歌嘅話3個鐘左右

一代我一星期有6日每日用10個鐘 其中2個鐘雙耳 8個鐘單耳輪流用 無間斷播歌傾電話打機 單耳計都係keep住有野播8成音量一開始2個半鐘左右換另一隻一次 持續上面用法4個月後1個半鐘左右

好少人似我呢個用法 所以真係睇下算 我比較折磨個airpods

呢款係咪都可以換comply耳棉？

Sony 同佢唔知點揀

用iphone一定係呢隻

我見得一款 仲係拉鏈嗰隻 唔係AirPods嗰種大包圍

但係Sony 有noise canceling
雖然我iPhone 用家

我自己用無線會咁睇，有線既話你想充電就要拎條線出黎插入去
如果無線，就係你平時戴緊黎聽野可能你都會擺個case上塊板到差電
感覺上會更噤玩，電量足

當然呢個只係我自己用法啦，我係好唔鍾意張枱好多充電線既人黎，

要NC 用番WH1000XM3好過 好似係

夏天好熱

我都係咁照拎出街用 還好啦

你敢買？

no，等行貨

天貓官方個隻到左 依家即刻試

之前用e8都冇delay 呢隻都係

有無巴打分享下隻野既評價 好似都幾多問題

好想買，有冇report

自己追post啦

對我黎講好撚正 之前用e8 冇實體鍵 成日覺得好易甩 帶眼鏡都完全冇影響

同埋通話對方零投訴btw 有冇巴打知pbp點先為止戴得啱位？

點解可以咁耐都冇港行
屌你老母Gay cook

眼鏡撚表示可以買了

八仔屌咗年幾先有，唔通港行都要屌咁耐

聽日先返深圳蘋果買會唔會遲左D呢？買左過兩日香港有就on9

起碼到7月尾先開訂，出貨都成8月，放心買國行吧

如果我唔係想要藍色一早返深圳買咗

我就係想要藍色，所以先會咁諗，但實在真係等得太耐

都等咗咁耐 唔介意等耐啲 橫掂隻airpods又未壞

黑藍我都Ok，但係等左咁耐冇理由唔揀隻新D既色

快啲到月尾

都唔知係咪堅

係啦.....屌 唔通真係要買大陸版？

買AirPods 2等navy算

真係等到花兒也謝了🥀

屌佢老母幾時出行貨啊

係咪要好似屌八達通咁屌佢年幾先有呀

有冇巴打係amazon US買過?

有無巴打用緊可以介紹下連接斷線同通話方面o唔ok

HKtv mall 有得買 係咪國貨黎？

仲要1799

所以我望到都唔敢買

仲平過天貓

Very gd

絕對冇問題

HKTV MALL 唔會流掛

真, 不過無貨呢

HKTV 好多都係第三方賣家, 即係陶寶或美版貨

依家hktvmall只係一個平台比啲鋪頭放野上去賣，買到次貨假野佢話唔關佢事，佢會叫你搵相關鋪頭，我上去睇過仲要係商戶派送實出事。

上星期去深圳行過兩間順電都有賣，估唔到港行都仲未出貨

究竟發生咩事 港行搞咩

咪撚幫襯hktv mall添呀
淘寶你都仲可以退貨退款
hktv 真係話撚知你

平衡進口貨
由 EU Gadget 出售

好吸引
但個網寫住不設保養⋯⋯

咁買來把撚啊

1. 兩隻個盒都大
2. 我自己覺得NC 重要傾電話
3. 唔想再等

所以出Sony

等咁耐都未出
心思思想買sony，不過sony又用唔到siri

用唔到hey siri
但可以按耳機touch panel call siri

可以咩

係啊，但當然啦，一定無hey siri 咁方便

不過睇睇下無防水就差小小

等到我買左airpods

港行有得訂了

衝得
不過得黑色

終於有

等藍色！

含撚啦
而家訂仲要等到月尾

咁撚遲出
仲要得黑色
仲要咁耐先有貨

係咩玩法

過多一兩個鐘訂就8月中

咁我不如等藍色

訂唔訂好？

唔撚訂啦屌~送到黎可能月尾都出第二隻色

得黑色

等咁耐又話4隻色一齊出

樓上話staff 話月尾出岩呀
係而家訂, 月尾到呀屌

其他色呢

去天才吧唔知有冇得試呢

等 寂寞在夜深

等咗咁耐 都唔爭在等埋落去

其實真係急用買咗黑色先
顏色嘅嘢
Apple以往會keep住出新色
睇吓beatsX就知

呢隻通話好定sony

急都無用啦~等到月尾

想要黑色 or 藍色
想買

已訂

其實全世界邊個地區有其他色冇貨賣又要聲大大

雖然想買藍色 但都唔等了

未有，美國首發地區其他色都係夏季推出

等緊象牙白

巴打快過我
我遲左少少已經要28號

睇黎其實好多人口裡說等，手指卻很誠實

百屌成材

你選到門市羅定送到屋企？
門市我都係見28號 但送屋企就快D

巴打你唔係有黑色啦咩？

有黑色用緊，順便想試下象牙白用耐會唔會變黃

咁有錢 係愛呀 哈利

(4)post要將啲評測放返係#1先得

9秒9訂左

門市pick up全部28號

越嚟越多巴打訂了，歡迎加入恐龍蛋家庭

緊係老閪都運屋企 快d

放工落去拎方便過運屋企啊

都係既 不過日期耐d 我寧願早d用 唔想等了

等咁耐都係得黑色，訂咗先算

如果象牙白個盒都係白色就正

等士多有現貨就9衝去買

你自己用噴槍噴白佢

20號送到姐係20號士多有機會有現貨

有機會

諗緊訂唔訂好 beats出名街舖平好多

你醒喎，所以我都唔敢訂，蘋果好多時訂左門市仲快有貨😵

所以睇定啲先 做個精明消費者

同問hk apple store 會唔會有得試,之前有無經驗,其他耳機可以試

大陸士多就冇 我估香港9成都冇

你到20號睇撚住就得架啦
佢係朝早會更新

但係上面訂單到舖係28號

真係俾你講中 香港今日就有

之前都中過伏啦
一朝早都係寫唔知幾多號先有
之後等到開鋪就update變左即日

唔排除真係要等到28既
Beats 咁on9

呢D情況我中過好多次

我以為apple store 有得試耳機架添

之前聽人講airpods 定其他beats product 唔係都有得試架咩?

無我就直接買,

有無巴打影張相,隻恐龍蛋袋落褲袋會點

會好似春袋咁 漲左一舊野

可以落order啦

隻蛋好難袋落袋

我都想知

用iPhone緊係Powerbeats Pro

逼害眼鏡撚

Sony嗰隻好似話個nc好堅

不過我用緊iPhone, 同埋最緊要通話質素好, 係咪powerbeats pro會好啲

士多有得試啊, 去到問下邊個位試airpods, 之後就有個藍精靈幫你。
利申: 起士多問過&試過airpods

咁你覺得講電話多定聽歌多先

係櫃桶拎出嚟

仲唔狗衝

主要都係傾電話多 音質嗰啲我冇要求 聽到就得

powerbeats pro個隔音好唔好?

講電話既時候佢會mute晒環境聲，對方都聽得好清楚以為用緊AirPods，我答佢用緊Powerbeats Pro，聽歌會有少少環境聲

不過最痴線係電量

香港01仲未報道香港預訂Powerbeats Pro既

對我黎講已經夠啦 最主要想replace個就壞既山airpod 要nc我用返Sony隻大headphone都得

我21號晚返新加坡 唔知會唔會有現貨 如果唔係要返新加坡訂

用Android 買呢隻好定Sony
想要講到電話呀

依家新加坡都有得訂

係 不過如果有現貨可以偷雞早少少用不過好似穩陣啲訂左佢好啲

日本都有，台灣未有，陰公

訂完寄返去新加坡地址，除非你好快返香港

有排所以都係喺新加坡訂送去office算, 返到去啱啱22號

an機唔建議買呢隻

連接唔好？
Android 有邊隻講電話好

咁希望28號去門市試試先 想知隻蛋袋落褲袋會點,有時唔帶袋出街

好難袋褲袋喎

長同闊都有7.XCM
厚就係3.5CM＋

啱啱猶豫咗 而家要等到28號先有得攞

依家訂變咗最快27號先有

等左咁耐
唔爭在等埋藍色😭😭

度下先,應該係太厚
我上網睇d 人袋落去都好似ok 係谷起d , 西褲應該闊d 應該無咁明顯, skinny jeans 就

唔知月尾有無得訂

唔知以為你隻腳生瘤

我都訂黑色再貼貼紙算, 27/7 - 3/8 送貨

決定20/7去舖買

剛剛又去左sony睇多次xm3，又好似好吸引咁😵

我都係著西褲返工
袋返落公事包算

訂左28/7-3/8 個轉
希望29 番公司就收到啦

一樣 博walk in有
冇就當等其他色

都係等藍色

已經去到8月
條生產線好有問題

但又無咩消息流出話有問題

少貸多人訂咪8月
有咩問題

呢隻case唔錯wo
利申：圖係淘寶啲買家嘅

好似越整越大舊

等唔到噚日出咗Sony xm3，今日就有得訂
不過算，我想要嘅藍色都係未有

唔知年尾有無得訂

唔撚係呀⋯⋯

講電話好，肯定係airpods 或 powerbeats pro
利申：Sony xm3 用家

想知多啲xm3 review

唔好啊

唔洗雙層保護啊

Android 用係咪無問題?
係咪最多用唔到Siri

俾你咁講一講，又要再考慮下

好似唔識自動連接

咁大獲
用緊300蚊無線耳機自動連又勁少斷線
係講電話同錄音要拎一隻出黎講
兩千買返黎無咁自動連好Sad

所有話用an機唔建議買

睇到尾2個句，笑左岀黎

一樣想法

Same

【旺角實試】Sony WF-1000XM3 真無線藍牙耳機 接收改善 降噪更佳

Powerbeats Pro 香港開賣！即睇 Apple Store 定價出貨安排及款式

總結：iPHONE用家值得考慮 通話音質比Powerbeats Pro更好

iPhone用點會好
iPhone 加Applewatch用定一定係用返AirPods/powerbeats

有W1 任可Apple devices都可以連
有用Apple watch 就會明
用Apple watch 接電話係可以用返AirPods 聽返
其他係唔得，極之唔方便
無w1 真係純聽歌，乜功能都廢晒

之前聽緊powerBeats 等唔到就買左其他耳機
用左幾日已經唔用
用返AirPods1 算

帶watch真係幾方便

Watch係唔係淨係support Apple Music?

Moov都得呀

用緊Spotify

Spotify 同 kkbox 都有 Apple Watch App 吖

between MAC機同iPad轉Powerbeats聽都好方便

所以有用幾樣Apple 野真係咪用其他耳機
會好後悔
好似買左舊垃圾返黎咁

訂左

Yes 不過都係apple music support得最好

淘寶見到有人賣藍色散裝
想入手

有冇links ?

閒魚果d咋

其實有咩好？

Spotify Apple Watch垃圾app

Powerbeats Pro 終於開賣
Apple 發表新一代 AirPods 耳機在今年 3 月正式，而旗下的耳機品牌 beats 亦在 4 月發表首隻真無線耳機 Powerbeats Pro，它採用運動型耳機的設計，強調配戴舒適以及不容易脫落。和新一代 AirPods 同樣採用 H1 晶片，全面提升耳機和手機接連的穩定性，加上入耳式的設計，能提供更理想的隔音效果。不過自從 5 月在香港宣佈開售至今，查不多 2 個月的時間，仍未見到該款耳機正式上架。終於在 7 月 12 日起，Powerbeats Pro 正式在 Apple 官方網店中正式推出，預計在 7 月 20 日起發貨。不過顏色方面，就只有黑色，其他顏色的話，相信要再等一段時間。

送貨已經去到30/7-06/08
傳送門：
Powerbeats Pro - Totally Wireless Earphones - Black

等左咁耐終於有
去門市拎已經要等到7/8
決定寄返屋企
好期待

應該只有apple music，先可以係watch離開phone之後，可以繼續聽到ipjone內既歌

利申用緊moov, apple music, apple watch

丁巴訂左Powerbeats Pro未

想問 如果上官網訂 會唔會有時提早發貨？
另外 有冇得由門市提取 轉番送上門？
唔想8月7先拎貨

想去colorware度自己設計顏色
信唔信得過

一般都會早送

想試左先買 用緊bose 果隻sport 唔知邊隻會好聲d😂

唔見有藍色散裝
我買咗黑色散

勇者 等包膠

好多鬼佬都用佢
信得過呱

快啲開賣其他色

等得好搵苦尋日試寶好想買
真係人生交叉點

邊度有得試

佢攞貨開箱上色再pack返寄過嚟
中間過程有咩意外或佢pack漏啲咩咁有冇得追

屌佢老母幾時出藍色啊 好撚緊火啊

幾錢？

要屌瑟弓一下個post先出？

我見1200幾人仔 唔敢買

應該係，百屌成才

唔好好似Apple Pay octopus咁屌足十版先有

應該唔驚，我託人問左深圳行內人，其實真係好平。全套有包裝都唔係貴好多。

咁就大撚鑊啦

等行貨出面街舖可能會平好多

試左Sony 喳

Sony好似都出左隻真藍牙
覺得同beats呢隻比如何？
有冇巴比到意見？價錢差唔多

聽電話一定係呢隻 其他唔知

NC(好似)勁過Powerbeats Pro

1158 人仔，真係博下

訂左港行
等佢送黎

留名待買

果店最快幾時有得試呢？

呢隻冇得試

唔明啲marketing 點諗，有得試一定多好多人會買

冇得試已經咁多人衝
洗乜放出黎比你試

未

好似深圳間順電有得試 之前有巴打話

驚試完忍唔住9衝

聽日想上去試

唔見有擺試聽

上面有巴打話有得試wo

仲唔撚出其他色 sony打撚到來啦

大把apple fans 買Powerbeats 洗怕罪大惡極

有無通話的測試??

有埋其他色仲邊有人買Sony

5:00開始睇有通話測試，你鍾意睇晒都得！

聲好似唔多掂

帶左入耳耳機十年，開始想揾airpods聽到出面聲音既感覺。

細個試過帶左headphone聽唔到比車咇，唔識死

之前已經見人講過，戴雙耳通話係差D，戴單耳通話會靚好多，條片後少少佢放返一邊入盒用單耳試，聲真係有好大分別！

咁咪買airpods、freebuds 2 pro、Sabbat X 12 pro

Ching 唔該曬~

得閒都睇下留意下先

好彩我鍾意單耳

好撚頂癮啊 有啲想黑色都9衝

都等左咁耐 唔爭在等多陣啦巴打

即係 software 問題

你講得岩 都係等藍色

單野都麻麻地

如果雙耳唔掂就死得
唔通聽聽下歌聽電話要除一隻落黎咩

好似有得同AirPods 一樣set單邊收音

👍講出個重點來！我渣車都習慣左單耳輪流戴，就算聽緊歌都唔介意除一隻講電話，因為都唔習慣兩邊耳聽聲講電話。

真係忍唔住，叫左同事幫手響深圳攞一隻

幾錢

千四內

人仔

當然係人仔🙂

如果轉spinfit應該用邊款？

都抵啦

CP360

各位買左powerbeats pro嘅巴打，如果返工帶著同事叫你，會唔會好容易聽唔到佢叫？

呢隻可唔可以？

想聽到街聲就air pods啦

Comply官方話用T400, 試過啱size的
Spinfit官方話用CP360, 試過都啱size的, 個人覺得cp100z隔音啲同啲細節位出返啲

但以上三隻都唔多隔音，懷疑係beats設計上有個開口位，噪音經呢個開口位入，所以用上耳綿都唔多隔音

呢隻耳機一定要轉

究竟有無得試 順電 求解答

我問fd借過一日黎玩咋 未用過原廠耳膠
不過樓上啲巴打同我個fd都話原廠膠好唔掂 唔隔音又戴到痛

有無師兄知幾時可以落士多買？見佢online士多可以星期三去士多拎

換完好好多

同事幫手響深圳攞左隻，佢話得返幾隻，冇貨喇，上網睇過呢間Silicom係beats、sony、AKG等既合作伙伴，應該都堅既，希望聽日佢會返香港公司，可以拎到😍

千4人仔真係好平

係$1350批發價黎

唔撚係啊

羨慕

巴打換咗邊款

前晚差D買左sony wf-1000xm3，但係試完又試個通話真係唔得，通話質素對我黎講同樣重要。

岩岩落左柯打訂
想改送貨地址佢話有error改唔到

我都覺得原裝膠好撚痛，我換大Size依家右耳耳渦頂住仲生粒野睇嚟要換cp100z試下先

希望遲啲行貨出面街舖都咁平

如果比較大陸官方價就平得多D，如果換返港幣比較香港官方價，只係平左4百幾

本身用緊ue900s 就咁換左咋

快啲出藍色啦

如果apple 有得試就好

算 我等第2版
好明顯 software問題

咁我換邊D耳膠好? 淘寶定係出去D耳機店到買 巴打有無介紹

咁你可能真係要等到天荒地老，真無線耳機通話黎講蘋果可以話係數一數二，而家真無線耳機通話應該得華為可以挑戰到佢

換耳膠耳綿要注意大小，太長驚放返入充電盒會 頂住放唔落

巴打我唔係好熟耳機棉既野 咁中間個耳機口徑係幾多

我未拎到隻耳機我都唔多清楚。

我仲諗住淘定D耳棉去換 咁都係唔好買住 我唔知口徑 又唔知買咩SIZE

Comply官網話用T400

T400 好似有D大 怕學似有巴打話太大放唔入 我淘寶見過下T400 既棉

T400放得入 試過

THX 巴打 岩岩淘寶選好左 一對 買定先

淘寶會唔會好貴
香港$100 1盒3對

淘寶唔平得過香港買，香港一百多D有三對，呢D耳綿久唔久要換，唔係用一世。

咁係邊到買 一般D耳機店都有?

我見呢間好平 買左 1小1中SIZE

耳棉未必啱我用，轉頭去電腦城入隻CP100Z(L)碼試下先

都係，幾多地方都有，旺角星際，上網搵恆源數碼都有

得閒經過望下先

呢D明顯係冇品牌香港十幾蚊都買到既淘寶貨

好彩未落單 THX巴打

買final耳膠好過啦

天貓有包裝正貨，一對要$48三對$128人仔，貴過香港

其實好難用，首先要壓扁粒膠，再快速上耳，再極快速教岩個位

又冇咁誇張，正常速度帶戴都得，戴慣左好易戴

Se我都用左10年

我諗緊
powerbeats怕隔音差
但粒晶片又想狗衝

隔音差唔差

唔知用來游水得唔得?

部手機放邊,定用apple watch

真心麻麻

APPLE WATCH, 或者我考慮下直接買SONY隻游水耳機算。

同普通入耳式有咩分別？
講緊類似beatsx個種得一粒野個隻，唔係se個個形狀

想係amazon買，但佢寫唔送嚟香港，點搞好？
（因為有張gift card usd200想用咗佢嚟買）

去試sony 先 之後等埋apple store 上架

集運

有無巴打放🤤想要黑🤤

點解唔去官網訂急嘅話咪返深圳買

啱啱喺專門店試用咗wf 1000xm3，打咗個電話比朋友，
朋友話把聲好散，我就咁聽抗噪同埋音質我都覺得唔錯，但通話好似唔太ok應該要除一邊落嚟傾電話。。。

我想問，用iphone傾電話可唔可以藍芽耳機播聲，但用返iphone收音？

聞說powerbeats pro個通話好似仲差d？
利申 岩岩買左xm3未開盒

因為隻藍芽耳機通話麻麻，我依家係想打電話嘅時候，音訊照繼續出藍芽耳機，但收音就用返iphone自己個收音，有冇呢個可能？🤔

用緊兩邊講電話又唔覺好差喎，當時係機鋪好嘈，我又聽得清楚對方講野，對方又聽得好清楚

呢隻通話真係咁差

同airpods比邊隻好啲？

差唔多

我都覺兩隻一齊聽 好清楚

攞到喇😍android機好似冇人講等我講下，我用三星S10+裝左beats個apps，連線同用iphone一樣咁方便一樣咁正，左右耳機、充電盒電量清楚睇到晒

換左T 400，冇問題，放入盒仲有位淨。

個膠殻個個都藍色 入面又黑色 真係攞錯左都唔知

耳綿真係唔換唔得，D聲真係差太遠，觀塘廣場255號鋪$100三對

屌想要~但已經去到8月中了
等撚埋其他色先算

油耳啱唔啱用

冇問題呀

索晒啲耳油好快爛

¥1568，希望這兩三天可以收到。

淘寶

通話清到

好彩忍得住冇買wf-1000xm3，試左兩次差D買左，戴感powerbeats pro舒服太多，通話亦都好太多(呢樣係我老婆講，因為我只聽過sony通話效果一次，beats呢隻我自已未聽過)

尋晚用部mini睇波，可能係藍牙4.2關係好食電，用返Xs Max正常

驗證結果係正貨😅

已入手既手足，想問下你地開盡個蓋之後，個蓋係唔係鬆鬆地咁？

係

唔該晒🙏

友和15號改19號

平時聽幾格音量？

PN:MV6Y2CH/A
Model Num.:A2048
FW Ver: 1E205
HW Ver:1.0.0
支拿版

點開呢版

愈睇愈頂癮

可唔可以爭係帶一邊聽歌

可以

用緊an 有無巴打講下an機配對快唔快 同ip,比差d咩？

上一頁先講完

一定冇ip咁完美

其實慢極有限la

我又唔覺有咩差過連接iphone，唯一我係搵唔到響android機點樣可以關閉個感應器。

設定>一般>關於本機

8-10格

你用beatsx用開幾多格

都係唔超過10格

衰過beatsx?

你去買耳棉la

開13格都好細聲唔係掛

你試下係電話開一半(8格)，再用Powerbeats Pro加幾格睇下會唔會好啲

Update左ios13就唔會有得睇幾多格架喇

我覺得仲要戴得啱
要扭到隻嘢向上咁戴住

係咪用耳棉good

有冇斷線問題?

觀塘廣場窒過兩下、冇斷過線。

隔音點呀？？

原裝耳膠垃圾，換左耳綿好好多，必須要換

用心數㩒幾多下就搞掂

【評測】SONY WF-1000XM3 真藍牙無線耳機 連接大幅改善+降噪效能強

用aw 咪睇得方便d
我就岩岩扭到9點就夠聲

無通話

通話我上Sony試過兩次，唔得

可能真係唔掂冇講出嚟

講電話清唔清?

同airpods一樣極佳

巨差

巴打有冇推介 買定先

我用comply t-400，有需要買定咁心急？

有冇玩緊Powerbeats Pro既巴打分享下講電話/錄音既質素？

最CONCERN係呢個，工作關係唔想下下拎起部電話

一流同airpods一樣，真無線耳機通話質素黎講，蘋果真係數一數二，可以挑戰佢只有華為

已訂，但要 7號打後先送貨

希望月底齊色

are you serious?

有冇ching講下音質同隔音點

非常認真

呢隻同Sony新出個隻都試過
如果你成日講電話 呢隻通話質素會好過Sony
但如果音質同隔音 Sony個隻好好多

買左sony，依家想買埋powerboats pro跑步用係咪好傻仔

打錯，係 powerbeats pro

賭到咁有錢
如果剩係聽歌 sony好好多？

其實無咩分別

我唔係咁好賭同Cash out完連Jump
淨聽歌 Sony點都好過呢隻

好大分別

等緊moss

麻煩買左既巴打出街多d用
宜家出街用係咁比人望, 成個異類咁

之前等唔切頂咗美版,等到今日終於到可惜都唔係早港行好多

計返港紙幾多

iPhone +iPad +Mac 玩true wireless 其實係咪唔洗考慮

其他色仲未有消息？

今日塞車連埋行路返屋企用咗成兩個鐘
但都仲有成八十幾%
除咗坐長途機同Skype之外我覺得自己冇咩機會會用哂耳機啲電

其實呢隻同sennheiser比邊個好？

Senn 好好多
聽歌既話

我隻淘寶散裝都到左

散裝係唔係即係冇充電線冇耳膠？

係，得個耳機同充電盒

咁呢隻有咩優勢？ 通話？

連接, 通話應該好過普遍真藍牙, 但比唔上AirPods

senn果隻 唔開eq 果d 聲....

兩樣我都有，我覺得好過Airpods

日POST夜POST就黎頂唔順啦好想買

我都係
而家一個講電話用
一個聽歌用

我都係
頂唔順絛lighting線

我都係兩隻都有, 用左一星期Powerbeats Pro, 今日試下用返Airpod, 即刻屌左一聲, 放低唔聽歌算鳩數

差咁遠？

me too

你未買beats pro 都唔會覺得airpod聽歌好聲ga la

有巴打話好過airpods喔

Senn 聽歌 靚聲

搞錯以為講緊beats pro

powerbeat pro連android 講電話得唔得
清晰?

聽歌靚聲應該唔會有錯，但係通話真係慘不忍睹，6:15開始睇

同用iphone一樣咁靚，同用咩機種冇關系

如果通話真係咁好就唔諗了

我都等緊多啲人試咗先
如果陣間買咗返嚟 又係斷connect斷到pk嘅話 就到我pk了
（有冇巴打去過旺角呢啲interferences多都pk嘅地方試下）

我一直都係要搵通話得既真無線，呢隻華為通話都係好得。基本上係抄airpods抄到十足

呢度有講去旺角測試。

耳機未買就買case先

頂人地compare緊AirPods 同power beats pro你講華為

本身個盒已經大，仲加多個case

要愛惜

罪大隻新無線耳機好似幾多人入手

係
要聽歌質素 要音質 揀Senn ,Sony
要通話 揀Airpod, powerbeats pro
所以取決自己係聽歌定講電話多

聽歌多嘅我表示都係買beats pro

Powerbeats 係sport +聽歌

全部我都有講呀，airpods同powerbeats pro都係我講緊，見有隻華為響度咪講埋，仲有隻X12pro都冇講。

有時心諗，不如airpods算數

呢隻都ok

2000左右

消息就係夏季

九月唔算夏季？

淘左2對，一對16xx
一對送左俾老豆
啱啱試黎同女朋友講電話，佢話好清楚同平時就咁傾電話冇咩分別，感覺仲好用過airpod
另外戴住眼鏡都冇任何唔舒服

我睇友和個page 話預計7月31日出藍色

藍同白都正

你係街度試定係屋企靜靜地試先, 好大分別

會唔會今個星期有得訂呢

應該得黑色出貨無得cancel 先有

知唔知士多上咗架未？有冇得walk-in買？

希望啦

希望在人間

黑色由5月變7月 宜家仲要8月先收貨
其他色....起碼9月啦 10月收貨

唔好掛

咁我唔等啦

估下啫 唔好咁大期望無咁易失望呱

巴打買黑色

月尾唔見就唔等啦
我用番有線好唔慣

我覺得友和好準下

曲線定堅呀？

佢遲就全世界遲 都幾準

Keep住係e個畫面好耐喇

即係27

第一日 開始有得訂就即訂左

早訂早享受，我連開左訂都唔知，琴日先訂

友和之前黑色都係預計7月15日

咁其他色預八月中

佢寫抗水抗汗唔見有寫IPXX標準既

忍唔住係天貓買咗
戴耐咗隻耳有啲痛，可能未習慣

原裝耳膠會痛

有冇好介紹？ 因為原裝耳膠唔算好fit

Spinfit(耳膠)唔知邊隻型號岩用、Comply T400(耳綿)

佢個窿幾大

用緊AirPods無病無痛好似無咩理由要買

想要藍色 但唔知幾時先有

可能會自己整唔見呢

好難度呀，4點幾mm左右啦，好似唔夠5mm，年紀大，老花睇唔清😓

我果隻都冇病冇痛，順隨搵個藉口換耳機

我跌左隻airpod
依家等極唔見藍色

講常有新野出D舊野就會唔見/爛

見apple張訂單終於轉左做準備出貨中喇

恭喜
收到快啲上嚟播毒
引多啲人入坑

你之前用三叔又係用airpods?

Ching我都係 但係呢隻華為成六舊幾水我真係買唔落手

sony一點防水都冇 夏天大汗啲都驚佢壞

真係要靠通話搵食/非常重視通話真係考慮吓有線嘅耳機啦
起碼有mic畀你對嘴講
我傾電話都係用返beatsX

我張單都係咁寫，有得早拎就正

想換左個原裝耳膠做耳綿 但點知自己應該買咩size耳綿
未買過

我都轉左

士多係咪有得賣

我派你去睇下

想問有冇話邊隻耳膠岩用？
因為怕耳綿好快打柴

佢終於轉左喇

巴打寄返企 定門市
我寄返企

淘寶購，兩天到貨。

遲一個禮拜
幾時先有貨

咁你原裝用咩size？

想返深圳買 已經唔想等

應該的

已經係上水

巴打,你係邊間福田順電有得試? 中心城店定華強店 想上去試

訂咗這個來試試

我都去順電試下先

我也買咗 AirPod ，一經比較，可以掉得。

淘寶千一蚊買唔買

原裝有小小迫，如果可以細小小就剛剛好

公司

反正全球保，去日本apple store 買

有冇人嘅貨已經寄出？

邊度咁平？

耳綿你買返一樣碼就冇問題。

真係大盒好多

多謝 有得試就好 ,上去試試先

我就唔敢買啦

淘寶買邊間好

建議自己去深圳士多買或者係香港訂，淘寶驚假

淘寶快

自己去深圳買唔係仲快

深圳來回都百幾蚊車費

我淘寶買 ¥1568

有冇popup
但係airport假嘢都會彈窗，我有啲驚

玩咗半天，又唔覺得有乜問題

ios13好似連得好慢

所有咪叫你返深圳買一係訂行貨

請試室外講電話

毒撚冇人打來

studio a 有貨叫我拎 但黑色唔想要

香港今日有貨

有無問下其他色？

打俾fd試咗一分鐘 同airpods差唔多都好清晰

而家得黑色 叫我去拎 今日有貨
我話想要其他色 佢未知幾時

metoo 想要藍色
有無巴打想要黑？即有
要我本人拎左再同你交收
留TG

發現左邊b掣同右邊b掣 㩒落去感覺唔同 左邊回彈勁啲 右邊㩒落去冇咩feel 係咪要換？

照咁睇黑色大貨要嚟到香港了

港行係咪ZA/A還是ZP/A
型號A2048

有冇人試過連pc 啲聲疾下疾下？

買咗呢隻連運費30人仔

其實屈下個耳仔勾，感覺都未必一定要換耳綿。

我嘅都係咁

原裝耳塞戴得耐有少少痛

telegram

香港門市有現貨未好緊火

諗住後日去睇

等得好苦

有冇巴打都係咁

旺角有細鋪有黑色現貨呀 狗衝緊

邊到有得試？

我都係想係士多買
感覺安全d

士多有放吉盒 問左藍精靈現貨要八月

咁可以慳返後日車錢

新城市有得試 可以順便去下

Studio a 係咪有現貨？洗唔洗食炒價

有無問其他色？

Bass得唔得

其他無問 淨係想買黑色

深圳apple store

邊隻好？

無呀問左荃灣

2
link? 關鍵字?

019

powerbeat pro貼紙

Apple store?

係呀 而家即刻去新城市

試咗冇得買會好頂癮

問下其他色幾時有呀巴打

用緊 好正

same

巴打邊度買現貨

+1
耳油比較多嘅我終於都搵到副入耳式耳機可以長用
起碼再唔會戴戴下自己冼出嚟

一齊加入恐龍蛋家族

周圍都有現貨
好彩冇訂到

求其打去都有貨

邊間大行有貨請問

自己查price
打去問

尖沙咀apple store有冇

轉左出貨了

Push

shipped

幾銀

app 話by 19/7 deliver

Same
宅急便

$1988

same 19/7送到 銅鑼灣時代廣場個間送黎我到

Yo! Same here

要打J了

Same 黑貓

我送公司好彩佢星期五

戴眼鏡始終有點唔方便

月尾單已Cut
Studio A入手現貨

我都係戴眼鏡，冇問題呀

又買多個😅

邊間呀？

通常助聽器係咁既色

Airpods2 user

AirPods 2送都冇人要個個話要Powerbeats Pro

油耳必換

就快執笠

助聽器都有藍色

真係好大隻蛋

死都要等藍色

黑色機配黑色b，麻麻地

加油啊巴打 今日我頂唔緊投咗降

我都想投降

投降啦，黑色靚呀， 睇厭左咪淘張貼紙貼下囉！

有無link?

最怕過幾日就有有得訂藍色

紅黑紅紅黑

【Beats Powerbeats Pro 充电盒硅胶保护套保护包收纳盒保护壳】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥NgrIYShXeNo￥后到👉淘♂寳♀👈

帶緊黎聽

快啲換耳綿

最多咪退貨

唔係唔可以退咩？

完全未試過佢
一野買左
因為對apple chips 有信心
一聽 音質好過airpods
掛耳勁實
但個盒大到成個精靈球咁

我深圳士多買有得退

我都係，買完先知隔離檯有得試聽 即刻戴上，跟著就同精靈講果然冇買錯

你買左邊隻SIZE?

之多昨日上深圳買
不過黑色藍色冇所謂
最緊要實用

呢對野貴過airpod 好正常
正好多

好似未有得SET D掣既功能

呢個真 不過始終都係想要藍色多啲

Comply T-400 M碼

聽日有得攞

有size 分咩

岩岩趕左去英京影音買，中毒了

歡迎加入恐龍蛋家族

好毒呢隻野
airpod 加強版咁
超抵

耳棉/膠果個窿有大細

明智，遲一日都太遲

午夜藍

友和隻藍色改咗去8月9號

襯返隻錶

屌 apple而家出貨話聽日先到 早知唔訂今日去衝現貨

隔音好好多
好緊在 唔會驚跌

蘋果已經試過好多次walk in快過預購

頭先本來諗住係始創買點知未到貨，即刻狗衝去旺角買，好彩未收舖

Apple store 入walkin 啦?

換左耳綿好好多，未換都係麻麻地

等定衝好呢

點都要換耳棉

今日未，聽朝有都唔奇，今日出面有啦，Studio A都話有喇。

但上面巴打問精靈話8月先有現貨

咁而家官網都仲係咁寫，但係佢隨時鍾意改都得，佢彈出彈入冇問題，事實係而家街係買到香港行貨

中左伏 早知等walk in 算

用開耳膠 想問下耳綿會好d?
覺得耳綿帶落耳仔個感覺好奇怪

如果想買耳膠有無好介紹

同問 同埋耳膠com用D
油耳用綿燒錢呀

Sz 士多有得試?

上面有巴打話沙田士多都有

呢件產品我覺得最大敗畢係個充電盒大舊到想扔左佢

隻耳機都咁大 個盒都唔會細得去邊

做運動袋係袋好似頂住條J 咁

但你都係sz 買?

apple sms 寫19號或之前送達
但宅急便寫送達預定21號
信邊個好

好唔好淘寶退款聽日狗衝買現貨好呢
淘寶要後日先到

IFC 士多唔知有無呢

yes

PA/A

訂咗要8月先出貨係咪應該 cancel

大撚鑊！！！！

就黎忍唔住

去玩住試聽先

屌你忍唔住仲去試，實派報紙啦

派完咪即場買

留名派住買

Powerbeats Pro - 真無線耳機討論區 (4)